點解<<變身>> 唔動畫化?

明明個故事就咁好

太黑暗

絕對係經典
永世難忘 唔敢重睇

支持厚生勞動省出資動畫化宣揚吸毒之害

成功帶出mk妹下場

反吸毒教材

警世巨作